Slam Dunk係咪唯一一套結局完美既漫畫？

就算有得揀 都會想佢好似而家咁完結

仲有咩漫畫係冇爛尾又係最合適時間完 冇拖

連登公認神作 :孤高之人，算係冇爛尾啦

男兒當入樽都唔係爛尾
打完山王就話直接話輸左比愛和

高登公認咋話

傷左櫻木, 三井又要無哂體力咁濟, 回復唔切,想點嬴

鋼鍊？

天地明察都幾完美 好公整起承轉合一氣呵成講哂成個故仔

未就係 櫻木都出唔到場唔通畫黎做咩

如果唔腰斬嘅話
呢套會唔會打完名朋
贏咗大賽都未畫完？

入樽只能夠講係夾硬完既情況下完得唔算差
但你話完得好神就

全國賽世界賽再打埋上宇宙是常識吧

畫落去應該就打遍亞洲
之後就進軍nba
結局打夢之隊

間中出下d日常都好 好掛住依套野

大把人都未出
張伯倫，河軍上將...
打爆晒名人堂啲友

潮與虎唔完美咩

點解仲有人覺得係腰斬
山王戰既描寫近乎係縣4強既幾倍份量
再畫落好難超越到山王戰 咁倒不如係個一刻 帶住個有d遺憾美既結局完左佢

鋼鍊>SLAMDUNK

因為腰斬先多啲筆墨去描寫啵
如果唔係腰斬
解釋唔到點解砌森重寛呢個強敵出嚟

套野最後咁樣完都係講，人有好多時都一定有遺憾姐 唔通下下都要好似黑子咁樣點都贏咩

one outs

鋼鍊先係解哂所有伏筆完得最好既漫畫
slam dunk 打大賽前鋪個d 強敵都未打哂

唔係下下要贏反哂先得嫁嘛，套野算係運動系列最貼地

因為名朋先係大佬
一開始櫻木去睇愛知之星就應該係暗示深重寬先係大boss

日本高中個個中鋒米9都貼地

因為套野真係腰斬囉

我們的足球場

點叫完美先
有遺憾都叫完美??
SLAM DUNK計到盡都係叫做收得靚
係既話我推暗殺教室

封神演義

就係因為要腰斬 所以將所有原本打算分散係之後比賽嘅精華塞曬落山王戰度
梗係最精彩 同好難再超越

理得佢係咪腰斬，總之有伏筆又唔收尾，擺明唔完美囉。
個個傷鬼哂都係為完而咁寫

咪係
唔係要完，就唔會個個傷晒，櫻木流川都唔會和解住

中鋒米9正常啦，你唔係覺得米8先正常啊嘛?香港學界都有幾隊既中鋒都米9以上

鋼鍊

仆街打你都識講幾隊 btw 係2米先岩
翔陽成隊米9以上 高撚過港隊

你走喇 我唔想搞大佢

但係我都想睇埋佢地輸

一定係暗殺教室
近年小有嘅神作

佳作啦 未到神

咁嘅畫功學人講神作

佢唔斬分開寫
應該係分開場數成長？

1) 山王 流川
2) 諸星大 三井 (刷分大戰)
3) skip (最流行找一場純文字帶過)
4) 牧 宫城
5) 名朋 櫻木

純9up
如果係咁，我寧願而家咁結局

有冇人解釋到點解海南第3?

但要係香港揾齊位置其實都係件幾難既事，所以幾隊有米9以上既中鋒已經難得啦。
但用亞洲地區黎講，每間學校要揾到2個米9中鋒好難?
btw我想問下有邊套運動動畫/漫畫係完全貼地?

爆漫同遊戲王（漫畫）結局都完美架

唔好成日當高登野係拉登既先得架

有幾多人知...
當年打山王果場波...
連載左三年先打完
腰斬?

咩覺得係腰斬阿傻鳩 沖出來柒
就係因為腰斬先將成個全國賽進程推前左

我要高飛

命運石之門

係井上自己斬自己，唔係比出版社斬
洗咩趕住完

唔使諗喇
妖尾同死神個結局先係最完美
我想信係各方面好難再超越

鋼鍊又係冇得輸
上面有人提到暗殺教室 我就睇睇下棄左 原來已經完結 遲d睇返先

反而估唔到有巴打睇遊戲王漫畫
我自己就覺得麻麻 有小小隔眼俾遊戲打贏暗遊戲既感覺 同埋出左d卡之前都冇聽過 反而覺得佢如果用返d舊卡更有令人回憶返之前劇情既感覺更好

令外岩岩都諗起無限住人既結局都唔錯

推前到寫一場波三年
腰斬你呀
等你三年先CUT 最後

make sense??

醫龍完得好好

係人都知井上同集英社反面然後自己cut書
你以為我地講緊佢比集英社斬

因為舊又完左囉

聖石小子算唔算

你講Slam dunk 既完美結局係因為佢爛尾
佢唔爛尾會同足球小將冇分別

咁都叫爛尾？
個尾係井上自己結架喎
其實佢仲有其他渠道出到漫畫 如果佢想
例如Buzzer beater
不過似乎佢自己都覺得咁完係好

寄生獸

版權喺集英社手上
再睇下浪客行個尾有幾爛

求其up個藉口比啲人復活
最多叫happy ending,但一定唔算完美
作者都話預錯篇幅埋尾太急

版權我就唔知啦 我都係一知半解
不過睇過下d訪問其實佢都care個作品質素多過係咪長做長有

浪客行冇畫姐..
其實內容都唔差
武藏點樣去行一條自己既路
除非你淨係想睇武藏一路打啦
雖然打鬥都真係睇得好開心
不過井上追求既好似唔係受歡迎
而係點樣表達佢想講既野

呢套正

封神演義
醫龍
球場幻想曲
軍雞
魔法零蛋
特殊救難隊
摺紙戰士
植木的法則
結果師
大把漫畫完得好
係咪樓主好少睇漫畫

草莓100%

爆漫算唔算

孤高之人

西軍表示係

由一個奧運金牌攞滿分既選手寫返一個奧運金牌攞滿分既選手
一定最貼地

都算係咁,至小入樽都係講緊人類做到的動作,你睇吓足球小將網球王子!

無火影?
我屌你老母

腰斬左。。。

鋼鍊fa無得輸

軍雞其實臨尾果兩兄弟既出現有d怪
都未營造好個角色就出現 不如死係路人手上製造多小小稀噓

特殊救難隊都好好睇 我自己都好鐘意呢類漫畫 有一種推動力令自己都想拼搏下

結界師我就覺得好似後期d能力有d過強有d可惜 前期中期都好正 好鐘意佢d結界實體咁整出黎令戰鬥既方式多變左

植木的法則成套都覺得麻麻

魔法零蛋 封神演義 球場幻想曲都可以搵黎睇下先 其他畫風麻麻就不了
以前成日睇 而家睇少左 開個post等大家介紹下好野

屌， 咁都有罵戰

東軍表示

龍珠斯路篇

One outs

死係路人先係精髓
成嶋亮一生無成就過大事
贏都無贏過 看似威風
但係始終同螻蟻一樣脆弱

結果師能力算屈機咩 好多野佢都做唔到
志志尾限已經救唔到
而且去到後面個白界都唔係打敵人
而係為左烏森而用

植物的法則竟然嘛嘛
能力 熱血 故事 人物塑造都做得好好
漫畫可能畫得唔夠靚
有動畫搭救

完美唔知算唔算
但最深刻就係真
最後果幾個play次次睇返都熱血到毛管豎起晒

我始終覺得果兩兄弟既出現好怪 好唔路人 反而真係死係街邊小混混手上仲好 不過即使係咁軍雞都係我其中一套好鐘意既漫畫

植木的法則我係睇漫畫既 畫風上真係麻麻 但係成套都唔錯既 只係唔係好好果批

我自己唔鐘意睇動畫 淨係睇漫畫 所以成日都覺得自己走寶 但又覺得動畫局限左d想像空間

可能完美就誇左小小
不過真係好深刻 如果係普通漫畫可能櫻木係中期已經瘋狂入樽 流川楓已經周圍屈機 可能已經開始進軍世界舞台
但係就因為佢係slam dunk所以櫻木先要苦練射波 流川楓先開始相信隊友
最熱血既唔係佢地點樣贏晒d勁人 而係睇住每個有缺點既人點樣去成長

我都鐘意睇漫畫小說多過動畫
但係事實上有好多都有動畫配合而更好睇
no game no life
狼與辛香料
海猿

結界師個主角好樣衰
植王的法則好睇wo 幾有內容

諗諗下，棋靈王都應該拍得住鋼鍊?我好鐘意棋靈王

棋靈王我唔識捉棋都覺得好好睇
個故事無左佐為 阿光再起步個下好好睇

相信龍珠超會帶起番舊作翻炒
應該不久將來會見到男兒當入樽-二年生篇

睇開龍珠GT

班火影撚呢

上面死左隻出黎

井上雄彥好似講過 青春的夢想往往是不完美的 之類既野

完得靚代表完美!?

踢出我天地

你收皮啦屌你老母 依個post唔係垃圾桶 垃圾野返去垃圾post啦

球場幻想曲

完美係誇左小小
不過都好主觀既我覺得
對佢地黎講佢地最後輸左 好可惜
但都透過贏左山王證明左自己
呢d青春裡面既不完美先反而令我覺得個結局係完美

btw我都鐘意火影 不過個除左嗚人同佐助打果part其他真係..咁好睇既漫畫 尾段咁樣有d可惜

係wo，呢兩套都唔記得左添

槍王黑澤？

死開la 火影狗

衝鋒21
打完王城唔撚畫

利申：整睇動畫

我要高飛擺明似JUMP型式熱血打大佬

雖然未去到完美 但都係收得好

Slam Dunk結局唔完美, 不過算係收得好好(係比人腰斬既情況下)...
而且最後對山王,亦都係全故事中最精彩既一場比賽....

作者自己結尾，都叫腰斬，究竟你識唔識腰斬點解？

乜原來係井上自己CUT.....我一直以為係傾唔掂所以比人CUT

以前好似話要出slam dunk2
講流川去完美國返日本做教練
仲出埋官網。。唔知點解之後冇左件事

新暗行御市

呢個好似係台灣人嘅同人故仔，點知比人吹到係後續咁

可能井上接受唔到女神俾富姦個仆街溝左#

slam dunk 結局一定唔算爛尾, 你最多話佢草率
但好難想像再畫落去會有劇情精彩過山王一戰, 不過我諗係井上要完先索性用晒D橋去
例如櫻木last shoot呢幕原本應該係對森重寬先用

魯魯修

Monster?

唔算完美啦

只講結局精彩程度的確係100分

但要承認的確個故事其實係未講完架wo

如果一早係諗住咁完，之前無伏筆，咁就完美

屌呢個不得不提
睇完之後都覺得有d心寒

咁大家都不妨講下邊套自己覺得結局係完美既漫畫
分享下俾大家

睇完，唔差，但唔神

洛克人exe
鐵腕女投手
黃昏少女x記憶喪失
bloody monday
四葉遊戲
torch

見上面推軍雞走去睇下啦

點知成套野都九唔搭八

為賣弄邪道而邪道

飄流教室？

聽講當年因為編輯壓力 作者唔想所以先完咗佢？

GTO 我睇左幾次

唔係啦
當年出哂名 井上唔想畫 想畫刀劍類漫畫
編輯唔比 因為覺得刀劍類唔會 hit 迫佢繼續畫
激嬲井上 加上當時好多大牌都唔畫走人 (龍珠 城市獵人 北斗之拳 等等)
井上都想走埋一份 編輯就佢 比佢完SD 畫過另一套
不過都係籃球漫畫 畫左一陣就冇畫
之後 Jump 先放人 比佢出去畫浪客行 佢就畫 Jump 間唔時畫再另一套籃球漫畫
所以 SD 個結局其實唔算完美 佢之前鋪左幾個大 boss 線都冇用到
就算鍾意睇SD都好 都係有 D 讀者支持作者呢個做法 亦有人唔支持 覺得唔專業
諷刺既係 JUMP 出左本劍刀類漫畫劍心一樣超 hit
而井上之後畫既浪客行直情藝術級

真相原來係咁
依家咁睇大家都無錯

Real 都好好睇.....一路睇一路喊

我自己覺得：
Monster
Billy bat
鋼鍊
Jojo每部嘅結局（除咗第五部）

覺得邊度九唔搭八？
佢出果陣都未有所謂邪道

其實佢劇情都算make sense
一個心智都未發育成熟既人入到少年感化院俾人恰到上心口 唯一有既野就係空手道
以格鬥類漫畫黎講打鬥都精彩
值得一睇喎

billy bat都幾好睇
追到佢完有d感動
最鐘意佢將d真實發生既野加埋入去
代入感重好多

見到大家講井上
真係好希望有生之年可以睇到浪客行同Real完結
尤其係Real 真係睇到好感動

熱鬥小馬

第一部分都仲ok接受到，
雖然都係無啦啦加個目標比主角去搵勁人打
都仲係空手道

第二部分開始就九唔搭八走去中國學氣功
之後d劇情就更加崩壞
同咁多強敵打完都死唔去，但又咁突然比路人搞掂左

睇完心諗做乜鳩

爆漫由pcp動畫化唔到開始已經開始拖
其實果到有啲夾硬

你矮姐 高中有呢種高度唔出奇 更何況係全國大賽

結局好感動
當代版火島
時代更替、因果命運、人性光輝同希望

去到中國個度已經講緊成嶋亮步向緊滅亡啦
同番龍會打完個度之後既負作用出哂黎
一代拳手台上輸比勁敵 台下打贏佢
結果係街頭比路人斬死
強如成嶋亮 死於世事無常
你到底係咪真係有睇成套漫畫

你咁講 小拳王話主角燃盡生命
化成白色灰燼死係台上係咪都係on9？

完全同意..中國果part完全係on9
佢後期完全冇左回事
不過之後都尚算不錯 好過好多漫畫啦
所以我都話個尾唔夠好

我幾鍾意佢最後有d景色既畫面 有營造到個氣氛

尤其到後面見返主角仲繼續畫緊果下好感動

咁結局嚟講 鐵拳浪子又算係咩評價呢~? 呢套我只係睇過少少動畫

個人覺得潮與虎成個故事都好完整，結局解晒伏線，算完美！

我都冇睇過 不過聽講好好睇 遲d睇下先

Skam dunk 同子華一樣基本上唔屌得
係咩登都一樣係咁

鐵拳結局我覺得好好

好多人唔識分

有冇例子呀